[打手post]馮允謙jay fung 值得更多！

唱K果part 真係同小肥，許廷鏗不相伯仲
今年啲歌絕對上到chill 10大，係無乜fans投佢

香港少數唱pop但依然好有自己style嘅歌手, 一聽就知係佢嚟

低音差少少

都係一個輸蝕位
但佢啲歌路都算多希望佢再進步